新年祝賀都唔覆嘅直屬上司有無人格障礙

如題。

我已做下屬都會做嘅禮貌打招呼嘢就係同佢拜年，但係佢而讀不回又係咩意思。Send個sticker hea下我好吖?

佢隔幾個鐘後一個whatsapp車過泥竟然叫我check work email.

勁想打俾佢同佢開年。

你有燥鬱症？

燥就肯定嘅